講起「鬥黃」，講一個殘酷嘅現實比大家聽

連登之所以最近咁多捉鬼post、咁多鬥黃post，
唔只係因為有五毛帶風向，而係因為呢排無得出街，又無咩行動，

所以有班對成場運動無乜貢獻嘅人，想藉批鬥他人令到自己覺得「做左啲野」，順勢以踩低他人黎令大家覺得人地「無做野」。
目標都只係想掩埋自己嘅自卑，令自己有優越感，事實上對成場運動係零貢獻

唔通你真係覺得出批鬥背後嘅人係出左好多力？
同冷氣軍師道理一樣，自己唔夠能力唔夠決心去抗爭，就上黎指指點點諗住自己好有見地，補償番自己出唔到去嘅罪疚感。睇番理大嗰時大家就知咩事。

就好似，你見到條友企係間黃店門口睇緊食唔食，你會唔會同佢講「屌你咁都要諗」？梗係叫埋佢入去食，坐低左無得番轉頭啦掛。如果條友即刻轉身走人表態唔支持，咁你再慢慢批鬥都未遲。

大家都識講「拉一派打一派」，記唔記得場運動一開始嗰時大家點樣屈鳩啲偽人係黃，搞到佢地要澄清？？點解唔可以做番同一樣野，假定中立撚係黃，擺佢上枱，咁先係「拉一派」。

所以如果咁多位成日鬥黃嘅手足無乜野做嘅話，而又想有貢獻嘅，麻煩掉轉槍頭，屈鳩淺黃係黃

推

唔反對你前面講既野
但乜叫屈淺黃係黃？
咁樣做又有乜意思？
除左令果班淺黃變中立我唔覺得有乜作用

所以有班對成場運動無乜貢獻嘅人，想藉批鬥他人令到自己覺得「做左啲野」，順勢以踩低他人黎令大家覺得人地「無做野」。
目標都只係想掩埋自己嘅自卑，令自己有優越感，事實上對成場運動係零貢獻

你話緊自己？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?